有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (111)

唔小心一百一十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post
請小2 2半前瞓教

頭香

叻

單機

潛

好快手

搶唔到

效率

繼續有咩戲好睇

啱啱睇完廣告牌殺人事件

大家都瞓曬了

渣ga

我都訓了

遲下仲有套marvel

冇錢入戲院了

等到有得上網睇

我入到來係43秒

點樣由唔識到識佢

會不會太慢了呀

認真過去屌佢老母

37秒入

有冇話鐘意睇咩類型？

嗚啊 下次再努力

player number one

岩岩分左手
好開心呀！！！😂😂😂😂😂

睇開推理/用腦嗰D 同sniper片
不過其實咩都會睇

食多兩個蓄茄先啦

夠鐘了 number one

點解

我真係__你呀

太酸了～

Ig到屌佢老母 得唔得

試下咪知

當面屌 ig 屌實ignore 你

炒蛋

有無其他方法

好少見到佢

又上嚟放負啦 有冇人想聽

如果當面屌都ignore你就兜巴車落去: 出聲啦八婆
咁樣印象應該會幾深刻

有

瞓了

快講 睇人負到仆街最開心

不了
我淆底

咁早瞓?渣ga

weak

同學? 小見好難識到wor

唉 我今日又發我前度脾氣啦
佢同緊屋企人出街
我打俾佢冇聽到
就係咁發癲搵佢
之後搵到佢又話咗佢一輪

可以算係 又可以算唔係 但互相follow咗

因咩事話佢先 搵佢搵到燥?
你要學識控制自己情緒先
唔係個個都可以任何時候都俾你一搵就搵到
而且已經係ex啦

見唔到就真係用最老土方法dm/係新post留comment r水吹
依個真係睇你功力, 我就冇既

唔適合喎～

睇得咁開呀

多謝！

與其話躁不如話擔心
其實個關係好複雜
講就係ex
實質做緊嘅野唔係
我都好想控制到自己情緒
但係自己個屋企搞到成日擔驚受怕

我都無咁嘅功力
睇到佢story 都唔知講咩好
咁耐以嚟都係dm過一次

因為我覺得咁樣好煩😂😂

無啦啦攸咩擔心先
如果本身知佢同屋企人出去應該唔會擔心D咩架喎

有冇共同話題

我都覺

未發掘到

自己家庭因素搞到自己極多疑
成日都好渴望佢會痴實我

屌 兇手咪我囉

可能係個解脫

留意下佢平時po d野囉
咩都冇由零真係鬥面皮厚同你本身有冇野attract到佢

我夠面皮 唔知從何入手

痴身正
其實相處方式靠你兩個自己摸索
知道有問題咪試下慢慢改變下心態

明明已經話咗會改
點解又控制唔到自己
對唔住呀
知你會睇到嫁

個女孩係兇手

How?

其實知道好耐
係自己一直改唔到
有啲野由細細個已經培養到咁
好難改

呢個面書早兩日咪有囉

等高手教你 我A0真毒未識過女仔唔撚識

我真係好想佢好痴身

講係易
點做呀屌唉

但係佢接唔接受到你咁樣先

我揀肥佬

唉
又一次係咁啦
我又發癲啦
知道你好唔鍾意 但係真係諗唔到有咩方法

大家咁話

OK B, 我讀drama 既

睇故唔好駁故

就係接受唔到
所以我逼自己改緊
但係好難做到

痴張紙係自己額頭
下次發癲之前就會記得諗一諗

無錯

應該會轉wall paper

佢件衫

我揀小剛

因為佢毒撚樣咸濕猥瑣變態
但係我揀佢咪姐係揀自己

認真喎 我覺得work

你又想點 今次想點恰我

乙

點解我要係個咁嘅家庭長大
點解我由細細個就要冇咗呀爸
點解我由細到大都要驚俾人呃 俾人打 俾人鬧
點解我呀媽連自己個仔都可以出賣
點解
我好想係一個幸福嘅家庭長大

嘩 你點恰我就真啦 上次一黎就屌老母

係 搵緊
有冇啲咩介紹下
唔好發癲咁

有眼光

你同粉紅成日bully me

依家叫做正常囉
我呀媽依家有個男朋友
叫做錫我嘅
有啲野發生咗 點都返唔到轉頭
不過都冇所謂啦
依家我同呀媽好似陌生人咁

環境冇得揀 怪就怪自己冇能力調整心態 我係咁諗

好似memo咁提自己控制下

真係好難
由細細個日日俾人打俾人鬧
教我呃其他屋企人錢
呃唔到就繼續打繼續鬧
有咩事就推個波落我到
日日擔驚受怕
中途仲要因爲一個女人
同我講 點解當初要生我出嚟
由細細個已經當自己係孤兒

我都揀b

係 我覺得要不停提自己
直到有日唔洗提

變到依家一有人對我好就會捉得好緊
好驚個個人會走
一有啲咩事就會話人鬧人
搞到啲人走曬

邊有 得你攻擊我地

西裝多數係人面獸心

點睇另一半特登覆ex個post叫佢加油
我係咪好小器

始終世界唔係圍住你轉 唔係個個想/care你發生過咩事
知道唔代表理解 理解唔代表體諒 依刻體諒唔代表永遠
一係接受咁樣嘅自己 乜都唔變 一係自己變
依啲野其實係同自己講
什麼關於永遠的都不對

不過你嘅經歷真係會令你有陰影
但大咗要識將事情分開 過咗去嘅野冇得變
自己知咩啱咩唔啱就夠 其他人點諗 唔洗太介懷

叫小爾幫你整wallpaper

珍惜對你好嘅人呀

我知道要改下
但係心態上面好難改
唯有自己睇得開啲

我冇呀

唔係 可能我都好小器
傾下囉

珍惜
我知呢一切得來不易
慢慢變咗佔有
好多野要改

可以睇得開已經改變咗心態
不過要睇得開 都好難

係 要慢慢嚟
一時三刻真係改唔到

係 對你好唔係必然 可以話冇就冇
唔珍惜冇得仲快

俾個目標自己

瞓唔到 想死

依家決定咗發癲之前
諗下佢為我做咗啲咩 等個人冇咁頹先

驟眼睇有3b

發癲嗰下係諗唔到 所以要搵野提自己
要自己自己想做個點嘅人

對我好
唔代表人地任何時候都要咁
唔代表我可以鬧人

你12點前已經話訓

轉咗wall paper
不停提自己要冷靜

碌到而家

啱呀 所以更加要珍惜人地嘅好

試下放空個腦

希望你做到

我決定罰抄
抄到入腦

好 我去試下

希望啦

痴線 每日罰抄完放上嚟等我幫你改薄

留言轉個頭又見到你

頂 原來已經就三點啦
我又搵到樣燒時間嘅好方法

早

快啲訓啦 夜訓個人情緒會差啲

好on9我仲係公司 頭先訓醒已經兩點三

慣咗啦 依家出去食野
決定咗佢失蹤個陣
而我又準備發癲個下
點都上嚟r水吹
啲時間過得快好多
起碼自己唔會亂諗

你本身放幾點呀

睡醒了

尾班小巴一點半

的士啦

呵欠

肯定啦

早啲休息啦

再唔係係公司瞓到聽日頭班車返去囉

太on9

又夜晚做？定訓咗唔知醒冇走

慳返啲錢ma

啱呀 上嚟9up下會開心啲 有個地方講下野

訓咗唔知醒

坐的士去有紅van嘅地方

啱

唔經唔覺已經三點
仲等我係到諗個post點解咁靜

個po交俾你了 要weak了

依家的士去食野

今晚冇人

今晚真心覺得靜 平時仲有好多人未瞓

啊

啊啊啊

睇黎今晚冇乜人

得我同你

我呢我呢

仲有個

屌 無車

屌 一講就有車

Hey

重溫回到未來

覆錯左
Hey

Heyhey

88miles

咁夜去邊

火車

返屋企

啱啱食完野
嚴重懷疑間舖頭落白粉
點解可以咁好食

報驚了

太好味了

邊道 食咩

堅尼地城
去咗食雞脾

有冇咁正

好攰呀
點解次次都係我負責執powerpoint呀

爭幾多

真係好正 蜜糖烤 加埋啲辣粉 椒鹽

加油 快啲做完去瞓啦

三分一倒
涼都未沖 前晚交完report 琴晚present完 今日又要再present 聽日又test 媽呀

感謝

真係好想死啊屌

好想快啲完SEM去旅行呀

加油

我仲係小巴

With who

堅想自殺 屌 辛鳩苦

自己一個

狗衝u ok

執屍個個

買醉啦

可能去韓國會撞到我
應該會去首爾

Rich

其實我知我只要唔喺屋企就唔病發
但偏偏呢幾日都冇得任性行落街唞氣
屌

我以前諗過 如果我想自殺 咁嗰陣已經無嘢好驚，咁我就會揀跳樓 咁樣死之前就可以享受一下快感
後尾聽講撞落地下都會好痛 所以我諗如果自己要死應該會揀食藥

Why

考試要緊…

我無去過呀 我成世女去過.....好似三次定四次旅行咋

我都差唔多咁既次數啦

我好似又要冇瞓過咁去考…

LS你幫佢毯底啦

算把啦 唔墊

加油考完先訓

你話去韓國係呢到分分鐘r到人同你去

佢失眠

邊度真係會夠膽同陌生人去

好想食 咩名？

我之前都係咁 加油啊

食屎…五點

我啱啱先落車 仲要行段路

加油啊 頂硬上

前日已經係咁

行下好啊…

因為壓力大？

唔是讀書壓力 環境壓力來

飲左酒

抱巴style 飲醉行返去

食飯了終於

真滋味美食 好出名下

巧

屋企？

早飯

做完了終於

五點幾到底去唔去沖涼好 會嘈醒人

早晨

對

傾完個電話 又要直落考試
我幾時死

同冰條仔

講到好多條咁

你緊係多

我多女咋⋯

介

瞓到咁撚晏 點介

我唔訓啦咁

咁又唔好 好攰㗎

Wooooo

快啦幹

起身考試 八

我接你

你出到黎都已經考完

你送我仲好

來緊

渣車來

屌又唔渣出黎唱k

正 等緊

筆鳥 木女

渣ga 你嗰日出我就能介了

依家都未遲

睇完回到未來第二集
爽

沒睡
爽

找你

大隻講

驚¿

你驚

來到了

見到了

殺掉了

嘻 在生

你地推得慢左好多

因為你

勁

敲下佢

？

又要去扮工啦

劈炮木

入世是咪必需埋藏感性？ 有無人答到我

今日都係830

想問知唔知邊度有實驗袍賣 要靚d料既

食埋早餐去奈良

中學冇買

冇計 我住得遠

Bb早晨

wohoooooo

早晨埋你

woooo感動

嘿

今朝無人同我講早晨

早晨 記得食早餐

扮 大把人同你講啦

我諗我喺日本死咗都冇人知

因為我開po

走堂again

我會知

德你

playyyyyyy

Play咩先

你同佢playyy

最近識到個女仔, 其實一開始都係諗住玩玩下
點知自己on99動真情, 其實都唔知道個女仔點諗, 一時就好Sweet, 一時就消失左

to be honest, 我未見過佢, 只不過係同佢傾計個陣好開心, 好舒服.

但佢既忽冷忽熱令我有點難受....

有D 1999, 唔知有無爸絲明我up 乜

得元兇巴覆我
好似冇人知我琴晚幾點行返旅館

我訓咗

未見過都沉 邊個動情邊個辛苦

禾地格開劍，u join?

找

屌

諗諗下都覺得自己好on9

成晚冇瞓
不斷諗點氹返佢呀

屎

約出嚟見下食個飯

因咩事得罪人

訓啦 我依加都早睡早起了

個樣生得衰去到邊都得罪人

行咗個半鐘唔算好耐啫

又衰自己發脾氣
搵唔到佢就係咁發癲

唉
不了
一陣有野做

3點訓都唔見你上水

算啦

尋晚既msg 同 call 都搵佢唔到, 當係我最後一次搵佢...反正佢都已讀不回...都無話可說

扮咩醜 一齊啦

坐車訓下

因為一返到旅館就瞬間死咗
今朝先醒

唯有啦
希望今晚見佢可以氹返佢

咁慘

依啲我覺得係一時蒙蔽咗 好快冇事嘅 希望係

點可以醉住行到咁耐

介唔介意講黎聽下巴打幾大呀? 女友又幾大到呢?

因為我知一頂唔順就byebye
聽朝警局見

有咩上嚟搵巴絲氹返

都係一個特別經濟 唔錯呀

大家今年都19
唔好屌我細個

無事係指我本人好快忘記?

唔知係咪金牛特性定我自己本人問題, 成日好念舊
特別係人大左就愈念舊

諗住摺啲星星俾佢
每粒都有字係入面
星期六再送俾佢

年紀細都可以好mature
巴打下次要小心D, 發脾氣之前真係諗一次自己講完之後有咩consequence

係咪對依段關係有幫助先好講, 雖則話情侶咩都可以講, 但都唔係咩都講得出口

忘記未必 但會清楚自己係點諗 始終冇咩實質感到交集
重感情好慘

知衰仔
有時真係改唔到

咁有心機 收到實好開心

鬼叫我鬧佢咩
一陣出去買材料整
諗緊一百粒定三百六十五粒

一百粒啦 你仲未訓架
如果係我收到會唔捨得再嬲

九十九粒

愈諗愈on9
唉

又唔係今晚送
仲有幾日整

群p格劍

都好似不錯
長長久久

咁要學習吓啦巴打
我相信你女友感覺到你有轉變的話一定好開心!

不了 最怕瞓街比人偷埋嘢
連香港都返唔到

決定咗係最後一次就唔好諗啦
唔好好似我咁 考慮完決定完做出嚟兩回事

我都收過99粒，之後送埋帽，嘻嘻

死唔去

劫色如何

講咗好多次改
性格真係好難改

巴打都有故事

自己會做多D運動, 唔好再諗埋一邊

最怕佢又無啦啦出現返

人收帽你送帽

頂
咁講有啲驚

明白, 咁巴打要好好氹返你女友啦

份禮物係帽咋

唉
唔知點氹好
佢已經俾咗好多次機會我啦

係好撚難 睇你決心 為佢可以做成點
其實未必為佢 為自己 做自己想做嘅人
不過後者會更難 通常係有野發生令到你個人癲咗trigger到先會做到

都明白既...以前我同巴打一樣...

唔單單為佢
都係為緊自己
呢個問題一直係到
係我一直冇理

個個都有故事
順其自然啦 佢出現返咪睇下佢點 死得未咁囉
主導權唔係你度 平常心

不了 如果係肥過電單車
到時連腰都斷埋

唔知

80歲欣宜

同是天涯淪落人

咁更加要俾個target自己去achieve

prince

正

樓上個巴打講得好, 真係要經歷左某D事, 人就自己變左....唔知係變得好定唔好

最緊要除得快

俾緊啦
開始改緊

on9,睇清楚d先啦

我都是這樣走過來的

其實同咗呢個女仔一齊之後
啲朋友話我小笑咗好多

俾埋個時間自己 set咗就一定要做
如果唔係無了期

講咩都假
依家就落樓買料整

好想有條女氹 嬲我 鬧我

一個月時間
唔可以話做到好完美
起碼唔會亂發佢脾氣先

你就嚟有啦 佢個人ready未

收完99粒送帽俾人
其實有機會帽都好吖 我連帽嘅機會都帽

我可以扮

喉嚨痛

巧京

飲多啲暖水

一個月想改哂性格冇乜可能 有都係暫時性嘅錯覺
所以好似你咁講慢慢黎就ok

暖水能醫百病

今宵你你可憐還可憫

唔係話改曬
只係唔再亂發脾氣

不用怕 可唔可以踩你

大家覺得 追求長遠穩定既關係 同奮不顧身既愛情 有無衝突/矛盾？

踩禾？踩完就要食少枝

係 逐步嚟 feel到chur就停一停俾自己冷靜下
唔係前功盡廢

冇 不過現實有

我話佢送星再送帽

食少盒都得 拎煙掟你

我都想帽呀

黑仔點扮

真心好慘
最開心個期
搞啲咁嘅野

今晚share下諗緊咩

等u

最鐘意聽人講故事

Ok 掟入垃圾桶

禾唔g咩係踩我

鍾意人係咩感覺？
被愛係咩感覺？
拍拖又係咩感覺？
不知道

但係我冇錢

禾都唔G wor

禾刀5g

大概到死都不知道

嘻嘻

慣了

Hehe

食咗早餐未

潛鳥

See u

我都不知道

hoho

食左了

就講就到...佢話佢訓左所以無reply

都唔知信唔信好...

瞓陣先

我落到文具舖諗住買野摺星星
點知佢未開 屌

都要俾啲時間人嘅

早晨...
岩岩發惡夢

早晨
只係夢，唔洗驚

痴線 發夢就黎被人強姦
驚到醒左 仲係好驚

咁即係同之前一樣？ 問埋啲咁嘅問題好似好岸鳩

咁驚嚇

我都想瞓…

一訓醒就已經好唔開心

唔緊要, 最緊要係之後既時間開心返!

咁驚
冇事ge冇事ge, 禾會保護你
唔洗驚

我知同事住邊了
頭先話寫明信片
然後拎咗地址

叻仔！！！幾時上去玩下

禾都想要明信片…

地址

起身見到曼城同巴塞豬波，忍唔住食份靚早餐

只係夢黎，唔會再發ga la

痴線 大家好有愛

係呀，多多指教

都係順其自然 緣份到就會一齊

我會去神社幫你祈福

Lm睇過站

暫時唔想應佢住

唔會嘅
冇可能上錯

抱巴style

技術性調整

我記得個車頭寫住奈良
唔會錯

今日去邊玩？

係，已讀但不想回

繼續潛先 晏啲再覆

影得唔好睇 放棄咗

奈良

唔好以為我mon你唔到 禾從來唔玩bully
唔好做9me
明明上次係你無啦啦鬧我

痴線 咁都mon到

係
今日諗住係放鬆
然後聽日last day chur盡佢

玩下啫 唔洗認真

粉紅

至死方休

禾揀B

我一直看著你

和平地討論

手巴 我在

其實我四點先訓 但趕緊紙 無上黎

陣間有新玩具玩

咩玩具。。。

Lego

趕完了

影比禾睇

沒完沒了 現在衝去傾prj

J車長

冇鬧你 好大誤會
只係想用個生動啲例子同你解釋咩係地圖炮

我知 不過印象深刻到成世都記得

好好記著我

好

安全到達
抱巴style就係乜事都冇發生過

化左灰都認得你

等睇俾鹿咬

留名等睇

好犴狡既鹿

而家玩啲creator個啲 陣間去拎瓶中船

笑左

同鹿仔kiss

啲鹿咁惡嘅咩

生左粒暗瘡

咁我唔餵佢哋了

笑咩

d鹿真心好玩

巧型呀，見到jel起哂已經濕左

Creator既建築物都幾正

影唔到 得背影

未發生 別當真

你記得我就夠了

粉紅好大方

唔好犧牲呀 我未奶佢

你可以咬返佢地

食鹿茸

紅燒鹿仔

袋穩

一碌鳩高 型啲咩？
又毒又柒

呢首咁冷門都識？

你幾時返

後日

而家先開始入到旅行mode
但已經就完了

你揀飲擇食

歡迎返黎地獄

訓到死左

玩鹿鹿

係度既

好臭

本身去日本玩鹿鹿的

你都臭啦

請勿拍打餵食

無去到囉

我興趣係沖涼

你唔沖涼仲臭

無假了 無錢了

臭定甜我揀架姐

靜香興趣係乜

經常沖

咁唔好餵了

係咪借雞衣話我臭

三日一次都經常

沖涼
擇偶條件係鐘意𥄫佢沖涼

)

你唔幫我沖我自己沖的

不了不了 不吃了

唔知以為你都成日沖涼

差好多皮喎

澳門船飛貴

你自己沖啦 懶過豬

可能用左屎沖

等條橋之後會好d

下次沖涼直播 OK?

此話何解

廁所水都乾淨過佢

不了 去台灣算

我打算搵人將你五馬分屍

台灣去到悶

正衝350磅

我係皇后呀

有錢係唔同D

食頹野儲錢

東區落club

游水去

有手有腳點會

去九份搭車都搭到傻

睇過啦

屌明明日日食好西

嘩勇士 我支持你

佢個區係邊

當時驚自己太悶所以咁編排
但而家已經毒撚mode全開

有咩玩

佢下星期好似義工派傳單
過去幫佢派

過去幫佢拎

真係有得收 點搵你！

唔想返工呀

因為我好鍾意做埋寫明信片
寫遊記嗰啲嘢

我都好鍾意收

咁我冇話唔得意

如果我 露出了真身

我都好鐘意寫明信片
成日幻想d fd收到會覺得好有自己心好開心

問題係點拎地址

純粹寫嚟自high
唔覺身邊啲frd會想收

我問你 你又問我

你去旅行個陣時我ig你知

你有冇手巴或者元兇巴TG？

一齊互寄

點解今日會咁熱

有手巴！

係咩 幾涼啊⋯

咁我問手巴拎你TG先

差唔多啦屌

窮人區

我直頭想開冷氣

佢14

黎m 呀 ？

窮人邊有家

本身都o左
但諗諗下我小學都已上緊高登

好阿

你又知？

人在奈良
聽住活著多好
有種難以言喻嘅感受

咁都唔係日日黎既

就係咁享受先sad

如果520行 大約幾點行架？

無理由咁熱

但而家都27度啦

其實如果人地唔得閒個陣係咁wtsapp人地 雖然唔係要佢即刻覆 但係唔算chur咩

Chur

27姐都係

咁但係如果我係好多野想同個個人講呢

就算10點 d人都應該係岩岩訓著無耐

睇咩事先

我覺得一般啦 咁你又唔係要人即刻覆

得閒打電話俾佢傾

呢個真

時間地點？

有d fd係唔鐘意傾電話的

28?

如果女仔fd 應該唔會mind 瘋狂whatsapp chat la
再唔係約出黎先講

都岩

都唔係我 我覺得係要靜靜 但係朋友話唔係叫即刻覆 唔叫chur

講廢話

如果係講廢話呢

目前我 粉紅炒粉 好似係

屌我跌左張八達通

咁就chur啦
Btw靜靜今日係咪黎溫書

好冷門咩？好鍾意聽

我呢

睇對方(if男仔)係正經到唔玩得既
應該會覺得煩
如果玩得既
應該係真心忙 或者唔開心無mood
先唔想同你講廢話

我覺得係咁

拎唔番架啦

蠢

通常都唔理

真

仲諗緊 好似好麻煩咁

唔得閒喎

多謝你

睇你頭

U think u
唔溫都一定輕鬆入到u既

你咁樣嚇我

咁我係屋企都會溫架嘛

我

咁我hold起28先

28唔係你揀既咩

我都唔知28添 嘻嘻

咪 hold 起唔約其他人

係咩 我剩係話25後都可以囉

你去我唔去了

28既話 我可唔可以完左教會先去

趕笑 貢惡。。

Wohooo

呢到啲人好惡.....

約到再講啦

我碌下啲po睇下邊個propose28先 可能我記錯都未定

聽日呢聽日呢

ig

可以呀 驚你聽日又嫌麻煩
其實如果靜靜有地方都ok

係 不過未知邊日得閒 留名先

詩詩

黏黏

有阿 不過你會好遠咁解

所以根本就應該係有興趣既
留 tg 1個1個夾日子
定左個大部分都 ok 既日子
有幾隻鐵腳再推上黎
睇下有無啲走漏遊離分子

係公海咁樣約,極難約

準備行山

去我屋企溫

會唔會跌鎖匙

又要派了

所以我一開始咪無叫佢黎囉

熱
累

你遷就下我啦

咁你就裝啦
係到呃ig

派咩

做緊咩

識唔識d小學生

多女

傳單

酸？

之前聽人講派唔晒係咪無得走

得你

彩

義工黎 dum晒佢都得

Yes=.=

報紙呀

比冰打了

想下唔洗錢

woo耍大牌

我都唔係住天水圍

我而家都係天水 不過要走了

我愛你

派比冰個

886

慢慢耍

伯母

wooohoooo估到你地laaa

天上了

痴線 行山都要買飛

唔是收錢的 拎晒我都無用
要response rate

澳洲要

唔會跌
作為精明嘅我係唔會發生咁嘅柒事

點解要派

未去過

精明唔代表唔會柒

派比d女女 拎電話

唔係靈探唔會多

等睇片

當intern

果個你黎既

拍 快

哦! 交友一種

恰毒撚？

咁好人

約會？
勁

多冰

果陣去camping
因為之前落雨衝散左條橋
10點幾要係西貢唔知邊part入赤徑入鹽田仔
驚到想走

你 BAD TASTE

想下好啦

好信唔信信小爾-.-

果個都係你黎既

記得帶袋

你將你電話號碼印上去咪得囉

驚ii

我係毒撚

hi

Heyyy

扮唔識？

下午2點...早

我毒梟

學到野

wohoooo大麻？

笑4
學人扮野

比電話人有乜用 拎先有用

點敢

你鍾意點就點啦 你知我最睇重你感受

平時同仔仔唔帶？

野戰?

依句勁

你一睇就知浸水再加冰果d啦

早排有個人屋企種大麻係咪你地黎架

練琴到而家先換衫返工會否太過分

你比d佢咪得

你的心 歡欣

拉撚哂佢地班仆街

I said maybe
Youregonna be the one that saves me
And after all youre my wonderwall

自訂工時有咩所謂

拉左你成班道友咪無餐開

有料既鍾意做乜都得架啦

根本就係佢地自己衰！

我真係自訂

痴線 呢個po又sp又stone又煙 集連登最憎既野於一身

鋼琴王子？

唔係好敢講野 怕比人誤會我同佢地同班人

你扮咩

佢真係巴打?

中提琴 不過鋼琴更熟練